[
    {
        "randomId": 367
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    }
]